想計劃去次北海道 札幌，求推介

其實唔熟北海道都唔熟札幌，

想話浸溫泉，食烤肉，食壽司，帝王蟹，海膽

睇下市內景點咁

諗住新千歲落機就JR去札幌，唔諗住揸車了，
對大自然都無乜太大興趣，會唔會有非睇不可？

本身好鍾意漫畫

上次去九洲見到一大堆樹林，好似置身進擊巨人個巨大之森真係正到呢

有無漫畫迷朝聖地方？

有無行家推介下

Tg?

呢個係入門版, 唔知可唔可以幫到你

留名

食fine dining

札幌必食，蝦蟹合戰

上Tabelog 看最好. My Japanese friend Naoki is a fan of Haruka Ayase who’s an exquisitely beautiful woman. Koyuki Kato is also an exquisitely beautiful woman. Like Naoki, they both have an exquisite taste in shoes, fashion, hairstyles and exterior design. Both of them are glamorous women who always dress up in glamorous outfits. They rarely dress down. The other day I saw Ayase dress up in eighties clothing for a party whereas Kato was in a kimono 👘 By the way I don’t think Naoki needs to dress up to go to work. A t-shirt and shorts are fine. Just dress down to go to work lol. I came to Japan last Friday for my summer holiday. On the day before we set off, I was waiting for my friend on the corner outside Times Square. She lives around the corner so it took her ten minutes to come. Meanwhile a pedestrian came and asked whether there was any medical centre nearby because he was ill with heatstroke. I told him that there were a clinic and a pharmacy just around the corner. As summer is just round the corner, people suffer from heatstroke more easily. There’re many ways to prevent heatstroke during summer. At home, sitting in a recliner or an armchair or on a sofa rather than in a chair or on a stool works wonders for your body. Eating a balanced diet of veggies and fruits and a little meat can do wonders for your health. Lastly, of course exercise and meditation work wonders for mind and body. Naoki is a boxing fan. Floyd will be fighting next June in Vegas. If he tests positive for steroids again the fans will be terribly disappointed with him. The promoter will also be bitterly disappointed in him as two years ago two of his tests came back positive. As a result he was suspended for a year. However if he loses because of ring rust due to having been suspended for a year the fans including me will be deeply disappointed by the result. My brother who’s also a boxing fan too will be terribly disappointed at the fact that he loses due to ring rust because of having been suspended. Two years ago I was a bit disappointed to hear his fight with Manny was overturned to a no contest because he failed the drug test. The fans were disappointed to find he would be suspended too.

Every time I go to Hokkaido, I visit my Japanese friends. One of them named Keita is a marketing manager at Hilton in Hokkaido. He uses photoshop every day for poster and banner designs as photoshop is worth its weight in gold in digital marketing. The party poster he designed for the hotel is fabulous. The words in gold are clearly defined on the black background. I admire him for his ambition and fierce determination to succeed. He never gets sidetracked by unimportant issues. In addition, he enjoys debates. Last Sunday he wiped the floor with all opposition during a debate about the existence of god. It felt very impressive. He has opened a sports retailer. He’s got forty five million six hundred seventeen thousand yen’s worth of gym and boxing equipment in his shop. Over five million four hundred twelve thousand yen’s worth of punching bags, boxing rings, jacuzzi tubs and fitness machines have been shipped nationwide in the past ten months so he’s doing a fantastic job. He loves gambling 🎰 in fact he’s on his way to a casino where he’ll up the ante this time on the roulette game which he’s excited about. He did two hours’ worth of work in the morning before heading for the casino though. He’s a boxing fan. The promoter has announced that a rematch between Floyd and manny is being arranged. In their first fight, Floyd started off the match with a right cross followed by a left uppercut which knocked him out. The fans are very excited about the rematch but Floyd has upped the ante by demanding a salary twice as much. Hopefully it’ll eventually happen. Keita has bought a house. He’s done a month’s worth of furniture shopping for his new house but it’ll need a lot more work before he can move in. He asked me about selling his original house. I told him “your best bet would be to sell it this year” This Saturday the property developer will give a talk on the facilities they’re planning on building for the clubhouse which is worth his attention. I’m planning on retrofitting my boxing gym with a ring. It’s worth having as it makes sparring more effective. A retrofit for my personal gym room is necessary too which involves putting in a lat pulldown machine. The book “martial arts styles and technique” is worth reading since it teaches you the correct and effective ways of landing punches and kicks as well as executing submissions.